1693 璋利 仆街啦今次

會唔會好似8142咁on9
仆街中籤率100%

有無人抽左

上月賺到死果批有那隻不是一人一手必中

我好驚好似隻8142咁on9

幾手怕甚麼？

之前二隻馬拉股升100% !

怕你咪平手走

抽左，等爆升

之前就係衰左喺1695手上 不過係喺佢上市之後兩三日先衰

係咪架

超額認購接近30倍。。

上次8142超230倍 到最後

我加埋48000股
睇定Ｄ
人多震一震唔定

聽朝睇定啲先

暗都0.76

近期暗唔潛，首日再上10%以上唔困難

明天收錢

唔好咁貪心呀，有0.9好走啦

聽日見

你呢

set 0.85

發發喇

抽中幾多手呀

暗盤收0.77

悶 早知all in 6088

好悶咩巴打

0.8走左，賺餐飯算

抽中最少賺 15%

排左0.85

仲未走

0.84了，就到位

佢做緊既項目 3x億，依家市值 1x億咁快走做咩

抽中左兩手，想追入

0.85走左

走個快轉先呀嘛 幾時先等到佢啲項目完帶動佢既股價升 個個都吹到咁把炮 上次8142夠話自己威威豬啦

追啦

可以食buffet

食餐m記都無左

你食500蚊m記

一個月飯錢

吓8142點同璋利比

0.9 已走

好驚驚嘛

恭喜哂 又話唔咁早走既

0.85 唔走 0.9 走唔算早，升左2x% ,再睇下有冇得炒。

目標最少1.5

你個名 ...

講一套做一套 唔係唔識呀？

事實係 0.9 已經今日高位

唔只睇今日啦

先賺左一筆再低入

巴打hold緊？

你個名...我不想相信

一樣諗法

0.9入
輸左一千蚊

高J

估唔到自己接左火棒

0.81走兩手

收市前 0.81 入左，一齊

真，入左五手

交學費都交左千幾蚊

第一日上市姐，唔使咁灰喎。

呢隻真係有業務，怕咩姐

聽日會升空架啦

應該無問題既 一個月左右

唔係8字頭 唔洗驚 仲可以玩多排 唔洗咁快蝕住走

走左啦
睇下聽日再入唔入返

無借孖展，抽得4手

會唔會成為下一隻聯旺？

聽日跌少少就入返啲玩下先一齊

你個名

4手好好啦 我得兩手咋

0.75係咪入貨好時機

可以入定

又黎

明明仲有30幾億約
市值得14億
咁都唔升